你班中學雞大學牛全部同我入黎！！！！！

暑期活動落區起牆起得咁開心係咪，
個撚個唔記得哂咩係反送中又好保護香港憲法運動

撤都未撤撚回就咪掛住用牆打飛機

仲有呀叫人撤既時候，
用下個腦先出聲，咪撚點人去奇怪位
琴晚叫人上墳場個啲，係呀話緊你地呀
冷靜啲有十足肯定先好出聲。

用下腦先好係公海同連登出聲呀屌

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級